唔知支那人 仲相唔相信美國肺炎 咁多名人中晒招

你老味之前一直吹奏美國流感就係武漢肺炎
你老味又唔見流感咁多名人中招

吹緊美國用緊七傷拳

藍絲:根本美國流感就係支那肺炎